點解今年三間同一剔仲未有世杯廣告

往年d世杯歐國廣告好高質 但今年就到都仲未出

R聯好睇過世界盃，世界盃好多時都係鳩下鳩下